其實點解都未正式有一個罷工活動出現 就已經咁多人屌人唔肯罷？

日日上連登都見到一大班屌人唔肯罷工，但明明自從9月之後都再冇正式嘅罷工活動出現，佢地又知香港人一定唔肯罷？

無可否認全民長期罷工一定係最大春袋而且贏撚硬，但正正就係因為呢招咁撚勁(直頭無敵)，所以發動條件先會咁難！

你地打機幾撚時見過秒全圖嘅大技係可以話放就放仲要連住放架？

仲有成日係度屌人第二日照常返工，我想講，我weekend發夢勇武完又攰又痛，星期一係就係繼續返工啊，但唔撚係“照常”囉！呢4個幾月以黎我未撚試過一日係“照常返工”啊！日日返工到公司乜柒都做唔掂，凈係識上連登同睇新聞，零社交兼抑鬱，見到手足受傷/死...心up到係公司趴低扮訓係度喊...

我自己都等緊全民大罷工嘅時機，只要發動到呢招，我地贏撚硬！所以求下各位連登嘅手足，俾啲耐性，既然已經有人組織緊，請相信香港人，唔好再屌啦！你地越屌只會令罷工呢招更難發動！不如趁而家呼籲多啲身邊人做好罷工嘅準備啦！

最後
光復香港！時代革命！
煲底見！

11月9日：7區開花！香港人反抗！

推！

四個幾月乜都做唔掂仲未被炒？

認同 呢招明明係大技
氣都未儲 成班剩係識今日講聽日罷

咪搞到每次都咁多悔氣撚出黎囉

feel就炒架啦，我都唔旨在了，凈係想香港人贏到

罷佢老母

樓主老闆會唔會太好人
仲請唔請人

無錯，當我唔覺得佢地係鬼，只係大家太心急想贏，但越想贏就越要忍，被補手足係入面可能日日俾人折磨緊都忍緊，我地更加唔可以俾自己嘅衝動累咗成場運動！

已準備好
等緊負責組織嘅手足宣佈

算係專業人士，要同行先得，未必啱你，而且我自己都危危乎

有冇人幫手推下，P牌推唔郁

我都出咗個類似post

三罷實行方式提議

真係幾似
英雄所見略同